真勇武，偽勇武，還看陳祖為教授談勇武

武力使用四大原則 是自衛抑或戰爭？
政治倫理學上對使用暴力的規限有幾大原則：
正當目的（legitimate aim）、
必要性（necessity）、
合理的成功機會（reasonable prospect of success），
對等比例（proportionality）等。

Push

Help push, worth a read

好多人帶風向係唔係都要打死藍絲

留意武力底線，打一場持久民心戰 - 區家麟

推

有資格評勇武嘅,必然要係勇武,仲要係真勇武果班.
和理非或冷氣無咁資格囉.
呢個係好顯淺嘅道理嚟.

屠龍算唔算係真勇武?

作用，George 一直反覆強調這兩個字，就是行動要有成效，能針對警方、或增加政府管治成本，所以難以置信又合乎情理地，一直在前線和警方肉搏的「屠龍小隊」，至今都沒有參與過任何「私了」，「我希望手足，可以將情緒發洩係政權、警隊，而唔係所謂藍絲、廢老。」是否因為「私了」會被割蓆失分？「唔係，我個目標一定要政權回應訴求，任何行動去令政權管治成本增加。」George 一頓後續道，「而打藍絲，應該唔會。」

抗爭的精力，轉移了去設路障、裝修、私了，都不是最令 George 無奈之處，最令他失望的，是發現前線愈來愈多，在他眼中只是「半桶水」的勇武抗爭者，「我哋會形容呢班人，叫偽勇武或者童子軍。」

唔好互相鳩屌喇.
望返D相.

望撚左幾撚十次
次撚次都post荃灣手足斷手相出黎
咁係咪代表所有藍絲都要打呀?
條友清roadblock影相就要兜頭扑落去?
係咪藍絲都唔撚知
正正係因為錯先會拎出黎傳呀 唔係要你學佢地係又打唔係又打
仲要個撚個都死攬 就係因為咁多人死攬先會有人繼續無準則亂打人
不割蓆唔代表不批評不改善呀

呢D嘢講多係戇鳩.
盟軍入場可能係見揸嘢嘅對手就直接射殺.

盟軍入場可能係見POPO就直接射殺.
同當初對待黨衛軍咁
到時會走出嚟譴責果D真係會係左膠Make love, no war囉.

冷氣嚴格來講祇係塘邊鶴，意見就算接授行動都可以照舊。但和理非絕對有理由對勇武行動原則及低線有要求，就像勇武可以要求和理非配合勇武行動如遊行掩護。

有傳周梓樂嘅離奇墮樓係早前將軍奧疑似休班警私了所招致報復。所有勇武行為包括私了都有後果，更有後果係事前無法想象。如果唔同意上述完則請說明，如果係brainless同無完則低線嘅，就算唔割席大家都可以避之則吉。